From:    <?php mailaddress($name_req); ?>様 <<?php mailaddress($email_req); ?>>
To:      <info@tk-honin.com>,<tk-honin@mrfusion.co.jp>
ReplyTo: <?php mailaddress($name_req); ?>様 <<?php mailaddress($email_req); ?>>
Subject: [BNLS 脂肪溶解注射]無料カウンセリング予約申込み通知

無料カウンセリング予約より申込がありました。
BNLS 脂肪溶解注射（広告用）

お名前
<?php text($name_req); ?> 

電話番号
<?php text($tel_req); ?> 

メールアドレス
<?php text($email_req); ?> 

年齢
<?php text($age_req); ?> 歳

相談日　第一希望
<?php text($day1_req); ?> <?php text($day1_req_period); ?> 

相談日　第二希望
<?php text($day2); ?> <?php text($day2_period); ?> 

連絡方法のご希望
<?php text($howtocontact); ?> 

お問い合わせ内容
<?php text($message); ?> 
